［賺到笑］比亞迪獲美國加州10億美元口罩訂單

金融經濟 10:52 2020/04/21

▲ 比亞迪將向美國加州出口價值10億美元的口罩。

全球新冠肺炎疫情持續下，口罩需求有增無減。比亞迪（01211）近日獲美國加州約10億美元（約77.5億港元）的口罩訂單。比亞迪早前獲美國食品藥物監管局（FDA）下批緊急使用權（EUA），可出口口罩至美國。

此外，日本軟銀集團創始人孫正義早前與比亞迪達成協議。5月開始，比亞迪將每月向軟銀集團出售3個隻口罩，包括1億個常規醫用外科口罩及1億個醫用N95口罩。

美國越病，支那越有米

比亞迪（01211）近日獲美國加州約10億美元（約77.5億港元）的口罩訂單。

比亞迪返去整軍用車啦，一去到敵人陣地炸死幾百人嗰啲